和你飛 好好聽！

好想下戴，有無巴打識整鈴聲？好想好想要

好正支持

聽到頭幾句，再睇埋畫面
起雞皮
再睇到一半，眼淚就停唔到

希望三位將軍澳手足可以平安無事盡快康復

任雨打 任風吹 我也在這裡
暴雨打 狂風吹 與你共進退

突然好掛住個幾位先行咗嘅手足

搵youtubetopmp3就幫到你

Youtubetomp3

失敗

好聽嘅歌，唔好沉！

香港人嘅歌

聽到喊